依家邊度仲有光時旗賣？

林鄭死全家

Push 唔知開咩台好，希望吹水台唔會咁快沉

好似驚左國安法

我明啊所以先上嚟問有冇人識人香港唔fing得，咁我就去自由嘅土地大大力fing，但首先要有旗
或者有冇人識人有但驚咗國安法唔敢fing，可以放支旗俾我

台灣啲手足

其實你依家咁問就好撚奇怪既
你知啲曱甴就幾撚賤種架啦
同你講香港邊到有
咪害到俾曱甴知道
你搵台灣啲流亡手足開既網店買啦

都好，我睇吓台灣啲網店先，有就可以直接寄去我外國地址

唉我都知，但我真係想買又真係唔知邊度有，問埋身邊friend都話叫我上連登開post問